(專業人士請入)貼以前讀書時學校notes係自己個位,係咪侵權?

貼以前學校notes係自己個位,係咪侵權?
係咪犯法?
要坐監?
好驚呀...
係咪有版權呀?
貼學校notes係自己個位度作個人閱讀都唔得?
求解答....

係
洗定蘿友啦你

你咩水呀

專業人士?
去養貓啦

或者減肥媾女同ok買紙巾

pharmacist 算唔算專業
以前份份lecture notes 第一頁就彈copyright 大鳩你
你話呢?

咁畢左業唔可以睇番d notes?

自己買自己睇
同
自己買一齊睇嘅分別.

我果份無copyright, 大9 我..

intellectual-property
你同個官解釋啦

我貼係個位, 自己睇唔得?
你又唔係讀法律或海關
唔係個範疇
好冇說服力
有冇case prove下?

你咁講呀

自己寫文

有ref
都唔貼得出黎
你係官咩
咁串

你咪唔好信
畀人告多數都係賠錢
如果你係做seeder
哈 祝你好運

你quote人地都唔會成段copy & paste啦 知唔知咩叫paraphrase/ plagiarism 啊?

空口講白話
你講晒

冇成段copy & paste
自己文字黎

ref 得黎都係自己文字寫

咁你驚乜

老套講句
犯唔犯法都係睇你有冇俾人捉
衝紅燈夠犯法啦 你衝唔衝啊

seeder 咩野
你貼舊notes , seeder 左咩?
1999

咩係自己個位？你講多少少，你係學生定教師？

我想知唔得
你答太hea
完全沒說服力
同你開d post 太膠

又叫人買豆漿..
說服唔到人
或者請你可以出番去thx

打雜

係學生

自己坐果個個位

可以上水答下?

點解樓主無端端咁問。要知道個故事嘅來龍去脈先。